review4660
Du hast deine Business Stratgie sehr gut ausgearbeitet und es gibt nicht viel anzumerken. Zudem ist die Idee sehr cool!Du hast die Qualitative Beschreibung sehr gut ausgearbeitet. Da es sich um eine App handelt, würde ich noch die Umwelt / Technologie beschreiben.Zudem sind die kritischen Erfolgsfaktoren sehr zutreffend. Ich würde diese noch damit ergänzen, dass das App sehr intuitiv bedienbar sein muss, denn sonst wird das App nicht benützt.Die Strategische Ausrichtung ist ebenfalls sehr schlüssig  einzig zu ergänzen wäre, dass du vielleicht einen Rabatt für Neukunden anbietest, damit du die Marktführerschaft und Netzwerkeffekte erzielen könntest.Zusammenfassend  eine top Arbeit, wo es nur wenig zu ergänzen gibt!
